｛請入！一人一個幫手既冇成本方法！｝

好多你地身邊既深藍既人 都係單一途徑接受緊佢地想睇既資訊
而深藍既撐警或者建制fb page 鄉討 都係佢地圍爐取暖既地方
如果斷絕佢地接受呢d資訊既途徑（report/block page/user)
或者比佢地知佢地既聲音係薄弱（對佢地既comment㩒嬲嬲或者比黑豬）
又或者靜靜雞幫佢地block Silent majority 然後Follow sing majority
希望可以暫時制止到佢地
亦都可以開ac去用佢地既邏輯對話

好多人會係自己ig或者fb出post/share 但你身邊要勸既要鬧既要聽既要醒既都已經醒左聽左 再做成效唔大
反而好似之前長輩圖咁 成效其實好明顯
走黎連登分化既五毛打手都好多 但係我地既聲音完全去唔到鄉討深藍page度

所以我地宜家要主動進擊！
經過連日警察既暴力同選擇性執法 其實已經係良知問題唔單止係政治立場取向！
係屋企既你地 其實都可以涼住冷氣出一分力！

香港人！加油！！

幫手而家call消防過去拖拖時間救人

推！

前線既義士攞命搏幫香港人爭取 香港人都可以幫手做罰架！

求求大家幫下手

幫手推上熱門得唔得係屋企唔出街既你地真係可以幫下手架

覺得我講得唔岩都可以話講

留言幫推 或者鬧我 正評負評都得！想多d人睇到

自推

係咪講得唔岩

再推

問題係點樣突破佢地既資封鎖？
例如：以「國歌」或「義勇軍進行曲」為題的視頻，又或者防人工智能既圖像會唔會可以突破到Wechat的屏閉呢？
IT和文宣組可唔可以研究下，再向我地介紹。

我想的是突破的方式，而不只是突破的內容。只要找到能突破屏閉的方式就能用少少資源造成重大效果。
我這裏強調的重點不是拯救大陸人，而是要九千萬中國共產黨面對十二億的中國敵人。

中共搞的統一戰線、敵我矛盾破敵無數。

「唔好浪費時間係中國身上，搞掂自己先」即係話由得中共煽惑十二億大陸人以我們香港人為敵，製造「敵我矛盾」而唔還手。咁係咪好笨！究竟係笨定係乜嘢原因唔想我地用真正傷到中共的戰策。係咪要好似「熱普城」咁，花精神去民主化大陸就話係分散本土資源，用心機去破擊中共像就係混淆目標，只有縮埋搞狹隘既「本土」至有資格做真香港人？

明天中共國務院開記招，好大可能要嚴控香港所以更要想辦法突破。

push

自己廢唔識IT野呀答你唔到

可唔可以用不受屏閉的標題，而裏面不用一般字元的文字，而是用人工智能所不能辨識，但人卻能看得懂的圖像和嵌入了圖像的文字。

出D出門口，塞爆公共交通

1823 違例泊車 民賤 狗賊會 banner
貼工聯會班仆街 67暴動時殺死無辜市民同皇家警察
定期 申請不反對通知書
去icac 報有犬 涉嫌公職人員行為失當
周街貼犬隻仆街行為 達成過街老鼠之效
集會 罷工 好基本
外國巴絲就更輕鬆知道自己責任啦

push
[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母